【Order!】白高漢 (John Bercow) 正式辭任英國下議院議長，臨別道謝家庭感觸含淚

Orderrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

佢把聲真係好正

division!!!!! clear the lobby.

好走夾唔送，偏袒留歐派既"中立"議長

ORDER!!!!!!~~~~~

好行夾唔送

ORDAHHHHHHHHHHHHH!

向John Bercow 致敬
危難關頭摒棄自己保守黨嘅方向
堅持中立
捍衛議會尊嚴

Farage 好撚憎佢

stop gesticulating, dont rant, spare us the theatrics, behave yourself, be a good boy young man

Unlockkkkkkk!!

阿狗

The EYES to the right
The NO to the left
The EYES have it! The EYES have it!

AYE
NOE